黨鐵：警方有權進入車廂執法

0020

港鐵：警方有權進入車站包括車廂執法

港鐵發言人解釋，當時車廂內發生乘客衝突，港鐵得悉後報警求助，強調警方有權進入車站範圍，包括車廂，採取執法行動，而港鐵人員的專業是處理車務，當發生嚴重暴力事件，必須依賴警方處理，以維持鐵路範圍的治安。

仲搭港鐵？搭搭下分分鐘命都冇啊！

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post

試下找不同？

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

我屌你老母66

一個站有問題
全線港鐵都入得

幫推

報復黨鐵

執法 = 無差別襲擊乘客

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

潛台詞：仲有權入車廂恐襲

香港人真係好心唔好再咁依賴黨鐵啦
搞到成日以為我地冇咗黨鐵會死

我有權唔坐黨鐵

警黑全部冚家落地獄

執法?無差別攻擊呀

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

恐襲叫做執法？

收撚皮啦! 死黨鐵.

跳閘啦
今次名正言順

黨鐵正仆街

俗D咪叫 黑社會果種執行家法

落去 "求撚其" "莫須有" "濫捕" 叫執法?

警隊 政府 仲有乜 公信力 去行使 權利呀

見人就打都叫執法？

Push

執法定襲擊大家有眼見架

有權發動恐襲？

你幾撚時佡鐵剷啊

恥與為伍

恐襲都叫執法

咁有冇權阻急救人士救人？？？

爆佢堆閘
仲有cam

開年

我成世都唔會再坐地鐵
立此為誓否則天打雷劈

831恐襲

日日爆月台玻璃

黨鐵不是無辜

黨鉄食屎啦

仆街死啦你

恐怖襲擊=執法

推

呢啲叫執法，我屌你老母啦

捉左阿伯未？佢打人先喎

錦執法都係拉個阿叔
落到黎就打人拉人 錯晒喎成件事
拉個阿叔用到蓄龍點都唔make sense
同埋佢到底係憑咩無罪名錦去捉人番去
人地行完街有咩問題

一定拆撚咗你太子站

執法?
佢入去扑完就走啦WOR

執你老母

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好最數通過,一個不能少
#liberateHK

向法庭申請禁制令, 因港鐡未能保護市民安全, 下令全面停駛.
直至港鐡檢視所有安全措施, 才可全面復駛

好撚黝啊
黑警死全家啦

原來有權發動恐襲

屌你老母

你咁講就得啦

點玩?
兩張圖一樣架啵

明白晒 我地識做架啦

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

黨狗鐵路

打到無曬人入晒廠未天下太平

我知而加大家都好嬲好燥
但最重要係解決當前問題

所有人幫推上熱門！ ！ ！
五線全封 家長攞車救學生！！

［極之緊急］所有校車即刻出動救人

救救學生 救救學生 救救學生
🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸

黑警死全家

有冇手足可以話我知點解仲會搭黨鐵撤退？？？？？ 明撚知黨鐵同狗內應外合

有打人執法嘅咩？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

封站停車等黑警大搜捕

聽日有無手足一齊拆晒佢地啲閘
咁咪唔洗跳，啲市民又受惠到

執法？，係恐怖襲擊多啲喎

有無可能發夢聽日快閃拆哂d廣告牌
及抵制廣告商！

屌你老母臭西！九月二開學我要見到無限職場學校欺凌！！！

希望有巴打係樓下補充，幫我spread 就係多謝我❗️

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

明天全民扔野上黨鐵路軌，以報黨鐵賣港之仇

狗鐵呢間公司一定要收皮

再見
你日後個站同啲商場變成點樣
就諗返今日你講過嘅野

食撚屎啦你老母
你黨鐵總部一定唔撚得閒

市民都有權唔畀錢搭鐵同毀壞所有設施，因為鐵路係市民俾錢起嘅。

屌，冇撚野啊

721 831
黑警死全家

背棄香港人係唔會有好下場

解釋？邊撚個要解釋呀？你有乜撚野資格出嚟講野？權咩權 權你老母呀 就幫你推撚到全世界都知你帶武裝分子入嚟恐襲 香港人俾啲骨氣 跳閘嘅跳閘 罷搭嘅罷搭

執法？依家係入車廂打人呀屌你 打人都係執法嘅一部分呀？

因為香港已經成為軍政府

dllm

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

市民有權不進入黨鐵商場消費

警方有權進入車廂無差別襲擊？

港鐵站應要大裝修

咁有無權無差別攻擊市民啊屌你老母黨鐵

執左邊一忽發？

咁我哋都有權唔撚坐你
咁我哋都有權日日去屌鳩你！
咁我哋都有權日日去屌你老母！

狗鐵商場將成重點，支持狗鐵商場申請禁制令。

痴撚線咁樣叫執法？
咁樣叫恐襲呀仆你個街

痴撚線 開埋口講係我放POPO入黎 吹咩？

打完人走咗去叫執法？

仆街 一係唔搭 一係跳閘

千其唔好攪到地鐵d 廣告，好貴嫁

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

幾時開始亂棍毆打叫執法，仆街黨鐵

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

屌你老母啦

跳閘 貼野

聽日1:00機場見
出post啊

冇吖，係冇吖屌你老母
仆街黑警同黑社會係同一物種黎

全民免費搭港鐵

求下各位香港人
唔好再入港鐵站
罷搭啦好嗎
連帶就會少好多人去佢d商店

香港市民亦有權唔撚搭你

收唔到confirm email

淨係打爛灣仔塊月台玻璃已經好撚仁慈

食屎啦你

聽日拆撚曬佢o的站佢
市民: 我有權進入你老母個閪

仆街狗鐵
聽日機場見

整個全年免費搭港鐵活動

執法？我剩係見到有激進暴徒警察暴徒無差別襲擊乘車市民囉。

察唔理做乜都唔會有後果唔使負責任，不受世間道德論理法律守則束縛，不如大家都加入警隊喇，由內部著手，撥亂反正，除暴安良

有1冇人可以起9個呀叔底 呢個年紀應該總有啲兒孫

無差別打人，執咩法？ 係咪又話市民明知有事，就唔好搭地鐵？ 應該遠離現場，免受波及？ 屌你啦
搭緊車有咩問題呀

有冇得限制佢地冇得配槍啊

我地點人多 冇武器都係曬氣

佢地驚𠴱時亂咁開槍話自保殺人都得

但示威者根本冇武器威脅到佢地

兩個幾月得一個黑警背脊損咗 我地就頭破血流

今日仲要唔知係咩情況下開咗實彈

屌你老母啦黨鐡

有權亂咁打人添

咁你宜家有無責任服務市民啊？
停L曬唔俾人搭
然後俾黑警搭？

係咪夾埋架

一齊罷搭狗鐵 拜託

唔好再搭 一齊諗諗計

屌你老母 藍絲廢老用錘仔襲擊人執咗法未 你老母臭閪 入車無差別攻擊市民係乜撚野執法

食屎啦屌你老母
無差別攻擊啊

我仆你個街 死黨鐵 以後真係唔會再撚比錢你地

唔係點叫黨鐵

執法?而家係閪警恐怖襲擊呀!

跳閘唔比錢
完

警方有權無差別攻擊市民添啦

咪再搭港鐵

佢一早無服務市民嘅心啦

屌你老母黨鐡 執你老母法呀

拆黨鐵大行動

唔係有心串你
但你呢種on9咁既事侯仲講o的咁撚on9既說話係想點?
見到就燥, 你係咪岩岩坐完出黎? 字裹行間個種on9同懦弱真係好難頂
市面上仲有大量同你呢種平行時空穿越番來再如夢初醒做乜鳩

黑警唔係執法,係無差別恐襲

目標係人人唔洗增值八達通同拎唔到交通津貼

警方也有權不進入車廂執法
例如7.21

市民都可以選擇俾錢與唔俾錢啲助紂為虐嘅企業

咁樣叫執法

黨鐵仆街

由9月1起大家要齊心不付費搭港鐵

902拆鐵

902塞路

. /¯/) (\¯\
/¯ / \ ¯\
/ / \ \
/´¯/' '/´¯•¸ ´¯\' '\´¯\
/'/ / / /¯\ /¯\ \ \ \ '\
( ( ( ( ¯ /' ')(' '\ ¯ ) ) ) ) )
\ / \ /
\ / \ /
( \ / )

個廢老都唔在場，執咗咩法

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］黑警恐襲！唔使講野，入機場哂冷

繼「黑警還眼」後
901統一口號「黑警恐襲」「黑警放火」

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

出完貼要自推10下，見到其他都推下，回post都要post上面

市民有權唔俾錢搭黨鐵

我屌係老母恐怖分子

不再搭黨鐵 活動

咁上次721呢？

又係鐵警合作 永遠搭巴士

佢地已經蛇鼠一窩咗好耐，份聲明都係廢話

你老母臭閪 黨鐵收皮啦

但你無權無差別打人啊屌你

你咁講ok 全面杯葛港鐵

狗鐵表示有權停駛去運狗

父債子還

搵唔撚到不同，都係畜牲

打完又唔係拉人，有記者入來就走，呢啲叫執法？

邊撚個發言人, 開名啦仆街

依家全部出旺角!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我發誓以後唔撚搭黨鐵

好似小學生做錯野俾老師罰面壁思過

黨鐵，我屌你老母

咁樣叫執法！？

大家知聽日要做咩啦

食屎啦

721元朗又唔見你咁快講 屌你老母垃圾黨鐵

我屌你老母呀

they are the same picture

大力推

速龍快閃圍毆

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

打完就走

但暴力事件由警方引起
乜柒維持治安

理撚得佢點解釋，全部都已經跪低。仲同佢哋玩乜嘢文字遊戲？

屌

香港已經進入軍政府時代
軍權大於法律

黨鐵係仆街
但可唔可以集中屌狗
唔好比人帶錯風向
又圍地鐵 又係曬時間

執法？呢啲叫恐怖襲擊！ 含撚啦

721 呢？屌你老母

執法唔係入車廂無差別打人

執你老母法？ 搞埋啲淨係諗住搭車翻屋企嘅人 就叫執法？翻去你老母個閪到執啦咁 屌你老母

香港完了

放警察入嚟咪最撚嚴重嘅暴力事件囉屌你老母

以後要加多項罷鐵

黨鐵必需死

罷咁撚簡單？

執法定犯法啊屌你老母！

有權配合警察發動恐襲

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

我都有權拉緊急制

冇阿，都係一撚樣，黑警死全家

用盡辨法推上去國際人權組織，引起迴響
嬲

連小朋友都唔放過、呢班狗見人就咬、手足以後唔好再落地鐵！黨鐵一定要清算！

Not surprised 港鐵地契有寫到

執法等於執行家法？！

報完警

仲多無辜市民受害

狗鐵你真係點講都冇撚用架喇

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

請轉至Twitter同Reddit

黨鐵含撚啦，屌

好撚恐佈

一報警就有速龍

執法？？

小弟e d窮撚冇得唔搭喎…
咁有咩可以做？

真係要撘嘅同我跳閘

入黎執法定犯法

打完人就走叫執法

唔好再搭黨鐵啦，就算要用多D時間，搭巴士小巴又好，兜遠路又好，行路又好，用其他交通方法啊

你班撚屌似執緊法咩 私刑呀屌你老母

收皮啦狗鐵，成日壞車已經算
仲要亂9放班黑警入月台？垃圾！

得啦 以後唔搭

包括無差別恐怖襲擊
同阻止人道救援工作

入機場冇問題，問題係唔好好似上次咁，塞爆完一日就自我陶醉返屋企瞓覺，第日繼續返工睇Facebook live

我係太子，想轉車翻屋企，行緊樓梯上地面，就見到成班癲狗沖落去，地鐵站本身風平浪靜，根本佢哋成班狗失哂控................

運狗都得啦

執法=無差別打人?

跳

黨鐵必定要清算，冇香港人會有你，忘恩負義

警察點確定佢打既人有犯法?

黨鐵: 黑警有權進入車廂恐襲

黨鐵呢鋪大燃鑊

打完唔拉係執行咩法？家法？

OK，由9月1開始

黨鐵

佢地係入去犯法